［總辭］劉細良拆局：大局為重！幸災樂禍過晒火，要問清楚最大嘅敵人係邊個！

劉細良：（泛民）一路俾人兩邊夾住（建制派）（抗爭派），自從佢宣布延任後，嗰種對泛民攻擊嘅民意我覺得係完全過火得好緊要。

當香港hk01放風話要DQ嗰四名議員，正常嘅香港人嘅態度應該矛頭直指人大中共（暗示笑泛民既人係鬼？），但竟然好多人喺度幸災樂禍，話民主派抵死。 言論自由咁講係冇問題，但係大家一定要記住問清楚自己最大嘅敵人係邊個。

3:45

坐低左味?

晨早講左應該要走
現時中哂啦

搵左香港人二十幾年笨笑下唔得呀而家？

一辭職全世界出黎屌中共，加拿大放寬難民政策，英國將會制裁4個官員你同我講冇用？泛民留係入面幾時先做到以上既野呀？

第一個敵人就係你條仆街大台良同你班販民

換個方式講 因為佢係打住民主旗號
所以你就要含淚都投佢

點解唔可以係佢口中 抗爭派 取代 已經 無用既民主派??

最大敵人當然係泛民。

但依家抗爭派都收埋皮啦
根本都再無空間俾你抗爭了

去左英國(自稱)

你快過我整張水炮車補數

國安朋友係大台良自己講喎
你搞鳩呢位巴打做乜

咁某程度上都係因為民主派外國先至出聲屌嘅

最大敵人就係中共
我憎舔共派多過民主派好多